都已經係6月28日，你換左美金未？

1蚊都無換過

窮撚換完咪換返hkd
換美金係有錢人先換到

換左。
一宣布，即TT/CHAT D 錢走。

仲等宣佈，即刻走啦

國安法一定會係7月1之前通過

過多幾年啲人會轉番港幣架啦

仲有幾日黎唔黎得切

我都唔明，錢走，人唔走，有咩意思

本來就係，仲話一出糧就換美金

日日走緊過離岸啦

btw, CS int 個rate唔錯

換左1球港紙，不過擺晒係支牛

認真問
唱美金 但又打算繼續係香港生活
其實係諗住點?

炒美股都要用美元啦

關咩事即係叫人唱美金係打算炒美股唔係驚脫勾?

可以同步做

無人叫你all in

都唔係答緊個問題

一球港紙換黎把撚咩😂

只淨4位數HKD

一球當散紙
原來連登真係無窮人

未, 要 all in 抽埋股先

我食個tea 都幾十萬港紙啦

區區一球港紙我跌左都唔會執